蟲泰有冇可能係一國一制既情況下幫鄉紳守住d鄉地都成問題

習近平一個order,建制派全撚部唔會say no
姐係到時就得返幾個本土派投反對票
就算成個反對派換撚晒做本土派
體制內都阻唔到共產黨收返d鄉地
體制外連人都唔撚敢殺
最勁都只係掟埋d冇殺傷力既汽油彈
姐係話，到時候，以目前本土派+鄉紳既實力，最好情況都只可以垂死爭札，最壞情況直頭比人秒殺

最重要一點，因為熱狗樹敵太多，隨時出現熱狗反對我支持呢類既輿論風向，到時係連輿論都輸埋，任人宰割

上次橫州單野比你地堆砌個陰謀論出黎過到骨
係一國一制既情況下發怖陰謀論唔知會唔會比共產黨拉啦
姐係下次連陰謀論救鄉地呢招都冇撚得你用